我係卡勞，因為我賭輸咗，所以我找數

賭仔賭輸咗，願賭服輸

詳見：曼聯今晚輸二球或以上，抽個留言做新名

25

樓主幾時有得改返？

找數真漢子
以後唔反麻友

笑死

真男人

果然係2登反麻第一人

幾時開賭再改返

都話左卡勞反麻先鋒

花式反麻

唔係班𨳍頭皮留啲咁嘅閪言我唔駛咁慘

係喎，都無話為期幾耐

符合內心

等到獌狗贏鏝兩粒先改返啦

咁就一世

反麻大將軍

Gee Gee Gee Gee 麻友 麻友 麻友！！

改到車仔不敗斷左